{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026423?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 모닝힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に宿泊できる場合もありますが、ペット同伴時に入室が拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されていますので、ご注意ください。 予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まりますので、未成年者の予約及びご利用もこの規定に基づいて処理されます。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために正確に守ってください。 客室内で施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客自ら責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客を邪魔する行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約料金や料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 入室利用案内としてはスパ/ジェット機利用、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、野球場および芝生公園、カラオケ、カフェ、売店/コンビニ、駐車場利用があり、これを利用する際の注意事項も案内されています。 近くのスーパーマーケットや主要な観光地も紹介されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に宿泊できる場合もありますが、ペット同伴時に入室が拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はできますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まりますので、未成年者の予約及びご利用もこの規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客自ら責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で自炊はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を邪魔する行動は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客を邪魔する行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内としてはスパ/ジェット機利用、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、野球場および芝生公園、カラオケ、カフェ、売店/コンビニ、駐車場利用があり、これを利用する際の注意事項も案内されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような店舗や観光地がありますか？",
            "answer": "近くのスーパーマーケットや主要な観光地も紹介されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 651
    }
}